新手partition 問題

求教 如果我想partition 部機去兩個user
可唔可以將啲兩個user common use 既software 裝入SSD 等無論邊個入自己個user 都用到啲software
之後HDD 用黎save 個separate user 自己download 既documents, photos or games??
砌完新機後應該要點set?

點解唔喺個OS度分?

但係如果砌機個度幫我裝左windows 係咪就一開始分唔到？ sor 因為我淨係識partition 去兩個user 但係唔識點搞先可以用到同一樣既software

你嘅問題同 Partition 無關
你應該改口，呢個係user path問題

覺得你未諗清楚
系統檔案就得一 set，如果系統檔喺 C drive 點解 software 唔得？

user path唔得咩，再set priority 邊個入到個folder 咪得

其實係想分番開兩個account 放各人自己既documents 唔想撈埋一齊

os create 2 個 user 咪得

一個OS兩個user嘅話都係各自有自己嘅document folder架啦